Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 396 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

信和樓下見到一車車mark 7

會場首日單留名

Mk7 我4點單 唔知有冇

第二日有無機

兩架車

兩架車既MK 7

Mark7我應該等返2個月先有得玩

希望7點都拎到

次日mark7圍爐 希望新年前玩到

似乎上左幾多貨

第三日唔知幾時有啦屌

一派貨 張單又升天

似姐 你要知個時幾撚多人先得

我都係次日
寧願佢整好啲好過

首日15:55

MK7首日單留名

我知首日係其他日子3-4倍人數

Lm

次日4半 圍下先

淨係見人開post個個4字頭
但未見比人秒

我都唔急玩 最重要qc好啲

等同於今年85bd 2車既貨可能都係派得頭個1粒鍾

Lm睇火箭

上次WM4 首派係派到幾點?

2點定3點

一有marvel成班生猛晒

睇黎我首日都冇望 要等下輪

普通定會場

會場

頭水火箭定律來架wor
海鮮價

我都係，不過15:00

首日1935.......

乜7 8月10

應該要下年先玩到?

下年見

多謝你 咁就一年

8月4，到時會係聖誕定新年先有

首日1833

少年你太年輕了 我等全派

你嗰張遲我幾多日

17:51

乜7 8月9
Q1即係當下年新年禮物

嗰孫會燒俾我

Where is bucky where is Stan lee

屌唔記得不推文

乜7首日

好似14
應該明年q2

SUNNY MAN J
首日幾點?

FB平均十個post有九個都係放MK7會場單，另外一個係徵MK7普通單

點解咁多人做傻事等下應該會平好多

快d出精圖

次日係咪冇望

四點幾

終於唔洗俾wm4 同50 洗板

緊係無啦一黎就黎次日 你叫排首日你堆人點

可以點

8月4應該要下年了

次日唔會有
第一日係玩到上番SB訂

唔知BOX ART 正唔正呢

岩岩找完wm4, 又要訂肥雷 flash, 唔好第一輪排到我啊mk7

應該跟2-6果隻設計
唔會太突破掛

ht生態長期有價冇市
話知你首日+10k

後期單同你交換

首日尾水

諗住等尋日d mk2洗板睇下有無500內，點知今日黎上mk7即刻比mk7洗板

唔係個個捨得幾五千以上買隻figure
兩三千我相信好多肯
五六千

6同前幾隻唔同

想睇開箱片
慰寂下普通單既人

我同意，但真係舊eg 乜46個d真係有人56千收

呢刻究竟有幾多 4字頭首日單可以成功放得出

我15
究竟出年年尾有無可能

希望四五點知派到幾時 唔想放工上左車先講

今之冇人懷疑左手右手？

4-7點單 3500又冇人理

年中應該有架啦

後年？

普通單幾號第一日？

有mark 7就潛完水上返嚟

排隊等msg中

想睇d戰損件效果點樣，有冇縮水。近期d會場完全冇show過出黎

第三日同你換

經過WM4經驗，應該會少左好多人即刻用高價追，個個都睇定啲先

識玩

fb造市，單只會越派越唔值錢，最後派到普通就應該係入手好時機

7飛

次次都造市架啦 淨係都4k真係弱智

認真講句
4字頭真係好抵屌
話哂7子最靚個隻 第一隻復仇者suit
有埋戰損件
淨係單真係5字頭都不為過

係呀,好有記念價值

又可以填返wm4條數
投資達人

齊Ironman set?

有冇統計過有幾多隻雜兵im係以mk7做藍本?

R2d2 係咪無機會 原價徵？
見無人放。。

又係呢條友
留比佢啲仔玩啦

講左好耐 係都要有人覺得原價徵到

佢有仔？帶埋去墳場就差唔多

唔會掛
明年q2已經好撚耐架啦

連登定律
越吹奏越易奶野 wm
依家mk7個個屌炒太貴,
之後火箭到第二隻mk5咁又哭喪咁求人放
學生/自用/送比人

幾年後7000幾

無問題
係th排緊隊
唔好比mon post狗見到

去梗，留TG

咁低
起碼5位數啦

加密啦屌

on9，做乜唔加密
molamola

唉
大鑊了

原本諗住收工狗衝
依家渣都無喇

搭緊車出黎呀

呢D mk7 現貨發售 快D排 19樓了

啱啱到,目測有百幾個大陸人係我前面

係屋企拎住張首日1點單等緊通知

好似係落到地下再排翻上19樓喎清

到今日都望唔到mark2 mark5 跌價

邊有咁快， 上次都係7點幾先排到15樓

唔好同我爭

貨少又人氣唔會跌啦,水浸先話散唔哂貨啫

乜7喎

TH 果邊都有MK7，少啲人排，啲人真係自私唔講出嚟

每人們限2，要嘅留電話

地球上衣加只有猴活肯rerun先會跌

排梗sb 有冇人幫排

眼見現場得5-6箱

就賣曬

排到地下

巴打左右開弓
識玩

唉 奶野。仲番緊工，放得工黎冇晒啦屌

其實我當初都以為可以。。。

有了mk7實物

反貨反得禁開心
MK50派到10號未? 苦等

新hero

戰術batman係邊隻

鐵鴿旗俠

好在港豬都未豬得哂
未見過4k單有人接，因為未見實物？

認真入得過 宜隻野好高質

又唔記得不推文

mk7

睇完
更加有決心買派緊個隻

真

你真係鍾意果個造型先買，唔好為買而買

agger
所以我打算遲啲放走隻jl，keep個真人頭

或者 SS個隻都好正 又有豬咀

仲未有味精圖
SW DC個D就鬼死咁快

唔用蝙蝠頭 ben叔個頭真心靚

暫時好似未見mk7 有成交咁

要收既一早收左啦，而家又冇新人入黎，邊個會買

4千邊個會買

唔記得左今日訂肥雷 依架出去過硬鐘

未派貨點收 一陣4千買左未可取咪笨柒

Qs009算啦

擺pose唔好咁柒得唔得

有價無市
過多2，3個月 會晤會好似wm4咁 係咁跌

1/4真係冇位擺

MK7平民首日希望聖誕有得玩

乜7

你望完wm就知

咪係囉 搞咁耐

有人放即係你放

乜7首日派到6半

咁多

屌

比想像中多

屌 差3分鐘

係囉無諗過咁撚多

閣下去年7月27日6時半前訂的HOT TOYS鐵甲奇俠Mark7特別版已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效
派咁多

嘩爽有得玩

我預佢派3粒鐘咋喎

睇你開箱 巴打

出唔出去好拎好

侯活

唔知會唔會好似war machine mk4咁冇炒到咁貴

想睇個盒

一陣衝出去拎先先

拎啦 等你開阿

洗頭出去先

franco ma?

比較想知點解咁多人搵佢搞
發覺佢後腦位冇補畢地搞到扁咗

巴打

派好多wor

MK7出味精圖未

返轉頭先屌 又話明天有辦睇

口講就希望聖誕有得玩
但預左其實下年新年後先有得玩

Sor 不推

巴打們快d 出相黎睇下

嘩派撚到6點半咁梳爽

一次派咁多 下轉等返兩三個禮拜先郁

請問巴打搵邊個改，有冇contact

希望下一水唔洗等一個月

講咁耐都唔見HT出POST

下轉開始一個鐘一個鐘咁派
利申次日

+1200等ing

屌你好搞笑

出發

等巴打開箱

呢個表情+揸槍pose好似香港D popo

不了

yeah唔洗咁快找數住..

酸到

又要訂肥雷+哭 仲有隻50未認領

3800 - 1500 = 炒高2300，冇電影上緊仲諗住放呢個價？會否太樂觀

成日覺得呢啲炒狗會有報應

3000我覺得已經比盡反正遲啲一定會回落

mk2，無電影上，琴日有現貨，4200都有人要啦

可取單係咁跌

不過都+2k

之前有絲打好似收左3500

絲打好似未拎得 好似8點幾

香港d狗官咪又係長命百歲

好少有咁齊心咁少人接
應該要玩要訂既都訂左

普通單有望跌到mark50咁

有logo既

啡都型過人公平咩

可取單加$1000 收

要收一早收曬
忽然fans又退緊坑
炒狗放返比炒狗

成版fb都係跌啊跌 炒狗

最期待畫面.jpg

Dave tai攬住30盒mk7+wm4瞓棺材

留俾個仔炒

真係邊碌邊笑

LM下場同MARK 50一樣

一個4700現貨，一個4500單，笑撚死

呢條友 入棺都浪費資源

Wtf

又話唔會變Wm4 2.0嘅？

等變mk50

大家唔好益炒狗

又比連登仔燈左

其實呢度有邊個係想收mk7但未收單？

大家一齊忍手就可以人人低價玩

味精圖呢屌

f5左成個晏晝

其實有乜法子

炒高2000蚊都有傻仔要，我係你都放啦

無人買自然跌

呢隻冇頭雕？

忍下啦，經濟差玩少隻仲好，慳反個錢

無全頭，得頭盔頭

係啦+2000搵鬼收

等睇市道唔好 要回血
放4500

屌唔記得用不推文

連燈仔

我仲好記得當初成班人話一定上到5-7k，而家......

+1000都要考慮下

駁唔到

撞唔正天時地利

閣下去年7月27日6時半前訂的HOT TOYS鐵甲奇俠Mark7特別版已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

wm4 頭幾水都炒到好高

遲下原價可以考慮收多隻

拎得了

如果仲係多戲上都有機嘅

Ok wo

好似有巴打4定5000收左

有成交價未

mark7首日價居然連wm4都不如

應該係冇人會估到大陸同其他地方突然會咁多貨拉低個價

睇到wm4咁 係人都驚啦

Wm4係首日3000，不過冇人理幾日先跌

唔洗急啦派得好快既應該.........

正呀屌你,睇人仆街最開心

啲人要睇埋大貨樣先買掛？不過個價太離譜啦+2000-3000係咩事

米燈

等多貨真係得，今次mk7應該都係好似WM咁多

等到派下輪貨應該3000以内有可取單

講真，唔急玩我會等多排先啲價太鳩真係搵傻仔買

諗諗下自己+1500收左 bd85應該做左傻仔

iron man
Hottoys引以為傲既product

利申 買乜輸乜

hottoys害人不淺

又學埋燒山D野

派到幾號？

已經出現可取換未可取炒狗

好肯定普通版同上年mk4一樣炒價加500-700左右都會有

下次share下心水

有圖了

21年中到尾先有，到時可能Marvel熱潮退得重勁

希望連燈仔唔好燈到佢反彈

火箭了

mark50好似都係突然反彈, 今次反cup機會係幾多

上阿

個身好似冇咁腫了

mark7 d戰損塗裝靚過mark L咁多
公平咩？

哇d戰損唔係好掂wo老友，唔怪之得會場唔show出黎啦

等睇戰損同sad 唔識分的人

型到震

好撚正

大貨又係跟唔到官圖
戰損既details同隻金屬紅

老老實實，驚喜就冇乜

冇話好驚豔既感覺

傻閪炒狗等睇好似Wm咁

啲圖mama地

個背脊同尾翼

睇光官圖反而唔想追

被打飛

啲味精圖隻色校到鬼五馬六咁

落咁重手有反效果

我唔得喇侯活

啲紅色係咪有少少怪

D味精圖真係好柒

係fade away

感覺上同隻大陸廠合金1/12冇咩分別

屌你呢張爆地爆到咁撚型

但睇圖就知個頭扭左扭右個幅度應該得好少

D味精圖無咩feel添....

睇埋實物先講 味精圖供參考

好撚型

0:30

D味精重到好唔真實

個肩甲好似有新嘅污漬塗裝，之前係其他IRONMAN好似未見過

究竟大脾側邊個圓形機關係換件定係直接彈出嚟呢

D圖太重味精睇實物好過

我覺得好正

不了 一定唔會咁擺

就到sb

我＋1800收左 bd85+ ip
我依個死on9仔

2隻咪得

個爆地POSE好似SPIDERMAN咁

最開始個型態都ok
但係有手果兩隻好柒

鍾意丟啡盒個班人今次丟唔丟？

$200 已開 mk7 啡盒

咁咪要成對手拆出嚟變形 變多幾次對手應該會不舉

仲未見到人開箱

佢老味佢開85bd訂我真係想殺撚咗侯活 我首日排撚咗足足7個鐘啊 廁所無去 飯無食 水都唔撚夠膽飲多滴

我係炒狗就殺左你地,敢話唔靚?
HOTTOYS 既IM會唔靚架咩

今日推得好快

幾靚，唔錯，hot toys正常發揮

不了 愈睇愈樣衰

只有marvel先做到

+300已足夠

真心？普通單咋woa

黑色發保膠

Box art幾型
見人即場開

你都即場開

即場中SAD即場換可減少SAD換SAD風險

齊頭mms500 緊係要整得好好睇睇

蟻人黃蜂女呢

痴撚線

希望會場版會再多啲野送啦
如果唔係排會埸唔知為乜

超人呢屌你老未,個發光頭有幾撚難整呀

Photo or lomo

傻閪膠盾
第一日慘過死 第二日一個鐘內

仲邊有野送
85bd會場版咁大塊膠盾算好人
雖然都係cheap野

Sb出咗

fb 有了

新年包裝

我以為好似2-6咁添

2020q1

唔合群喎

冇舊款咁靚

睇箱都忍唔住

係靚既

box art起碼岩翻，mk6 box art都唔知想點

想呃自己佢DELAY咁耐係想改返好個髮型

有d似以前膠版Ironman d盒

渣打利是feel

過年可以攞住盒mk7封俾人

覺得一般

入面個發保膠 有logo

可取3300

仲可以再跌

無錢無心情後追

新年可以當利是封比人，收到嘅人應該會幾開心

見人拎5盒
Fatfat

大把貨啦！慢慢後追
Btw記得不推文

封神榜mark7
跌到.....

等睇-$200

親戚：XX新年快樂
XX:乖，拿學業進步

大把貨

好快會見到3000可取

都唔係平

等睇跳ifc
屍體隔離有1x盒wm4同mark7

有人派我唔介意收多幾封

實物係咪都消咗光
味精圖睇唔出有冇

又上多板50

候活 叔叔新年快樂
候活： 無散紙 封盒mark7比你

Stan lee呢屌你老母

1x飛哥而家應該搵緊地方

我都等緊Stan lee

炒賣是有風險的

點解仲未有人開盒嫁

好想知原色係點 好似係加深左紅色同啞色

膝部銀甲關節多左一節可動，呢啲細微位真係得ironman先會改

究竟今次dave哥會有幾多盒mk7呢
估中請你食餐kfc

候活陳：知你班仆街鐘意蓄紙皮

新手一問 用85 1.0換 mk7 有冇機？

入面仲有驚喜

好似中槍咁

5盒

85現貨換7現貨應該有機

保守估計2x飛

係咪笑話來？

係咪好似乜50咁拎走出面張紙入面先係天地盒？之前明明好靚

有 我換 隻mk7太柒了 有意tg

幾個月前都可能得嘅
果時好多人 mk 85 2.0換mk 7單

頭盔開甲都有啲螺絲位

膠版
你加錢
就交收

仆街，今次要啡盒都留

人人都係炒 有人玩？

MKVII真係愈睇愈靚

頂住先

轉左黑色發泡膠

為mk7破例用黑色 不得了

我ok呀 仲請你食返餐飯先

大脾個銀

個盒咁撚型既屌

隻色好靚

白色冇哂貨咋

你地中意金屬紅定啞紅

啞比較還原

交流區多圖

啞

第一張啞紅正啲

啞 金屬感重啲

46應該要用啦

見fb

其實戲入面全部都啞

J左

打橫抽出黎？

好撚正，無悔入左

有無巴打同我一樣唔想睇開箱 留番個驚喜俾自己

天地盒已成過去

咪撚就係

屌你老味mark7官圖金屬紅大貨變啞紅
有人衝出來話還原電影色

咁mark46呢？官圖啞紅大貨變金屬紅
夠哂還原啦仆街，根本hottoys想點就點

個地台大左好多，個名牌變埋紅金色

又係原巴你

個地台係咪加左啲水漬落去

點解可以呢到個個都想要但個個都冇訂？

開箱個陣射左

好稀既精

屌柒hottoys一定有我

名牌真係好撚正

Mk7好撚高質

候活送概

諗諗下乜7掉入hoa都幾撚嘥

傻閪

訓左冇睇 乜7有冇火箭？

鍾意天地盒無咁易變型，可以放底疊其他盒上去

未入坑囉 咁簡單都要問

下 送粒黃豆

好大條道理咁樣問廢話

你唔好笑人啦，天真係件好事嚟

但係發泡膠盒喺入面應該無咩問題喎利申有排先拎

不過真係好戇鳩

我係俾呢到啲人引到後追咗
不過無後悔，雖然貴咗啲

D唔知邊個全面進場
特徵: 唔用不推文

撐你原巴 46又真係抵屌 仲要變埋大頭仔

有冇巴打可以幫Dave 哥整跳樓gif?利申唔識整

六千46好鬼揼心口

你買少兩對鞋都係到啦
Adidas 波鞋交流區都有你份

入坑個時四月尾仲係加幾百冇聽巴打們講入定wmmk4同乜七
之後高位先入
而家望住低位後悔莫及

乜7好撚正呀果時用會場85bd換真係傑出的一手

如果大陸派貨先，有機變第2隻 wm mk4

入坑以黎好在無犯過咩大錯 So far都係低過市價/原價訂

金豹已犯錯了

用返古一個張 得唔得

好鬼煩成日都唔記得用

高過600唔追 寧願玩少隻...
屌mark7 46 越睇越靚

用鞋換ht

想收全新mark2

鞋 我都睇法了
跟本追唔到
一陣間又出新

你出4000大把人搵你

試下先

好呀，巴打識整？

用700og換全新mk7 有意請pm

700og上次中左都冇去拎

快到

原來動漫個個都唔係最終版

Mk7算出得好有誠意

條友唔係以為mark7派貨會帶動埋85bd升阿？
定係佢以為係85bd派貨

多唔多貨

竟然

啡盒有誠意

0人排價都仲想炒高隻mk7

啡盒有冇得炒

紙皮師

有1盒檸檬茶 升到換2盒

有興趣咁撚高價接貨既人一係退左坑
一係好似我咁等跌到仆街先入

啡盒特別過盒繪

靠你啦

岩岩入坑果陣都仲會食炒入
而家熱情過左情願慢慢等

見佢d箱 專登整花個mms xxx

有545

成個連登暫時得你一個首日真玩家

唔好咁吊癮好喎巴打

好L正呀

hot toys 最後一隻良心作品

唔急玩袋幾舊落袋先

咁樣分件
好慢 up圖

打丁先

真撚狗大法

mk7單換全新350v2全黑

型應該唔變
Up點變型 比你睇

唔講以為自己玩緊高達

個盒係咪好厚 有冇wm4 sp咁厚？

戰損唔靚

Mk7 終於派
以為是個傳說

你想要傳說?
Look up in the sky, there're birds, there're planes, but no Superman

個比例好怪

好正

嗚阿

我屌啊

已射thanks

雙波軸唔係好過彈弓咩，可以自己調位置

完全同mk50
2個層次

好正呀

舊款im 機械感重好多

2隻都值得擁有

咁又唔好咁講，各有各好

兩隻要晒無死

慘乜7由4千幾跌到而家3千幾新低

那有錢

屌奶星，訂野撞正派貨

我覺得正過50好多
重點係我第一隻7子

我後追隻mk6
真係愛不惜手
Mk4開完盒 唔捨得拎出黎玩

都冇乜人

好想快啲有開箱片

D關接 緊到PK

咁老實講 4千幾又誇張咗
熱潮期都好似只係上到3500左右

變幾次身就不舉嫁啦

平民單 已訂副廠透明盾

會場版會玩早好多
Btw 我都係首日 不過12.30

中SAD 我頂
腳甲合唔埋

緊好過不舉

緊先好

腳甲 花左
後爭 又合唔齊

點合唔齊

正常係咁

第2隻腳係咁

咁少意思就算啦

我隻wm4都係咁

Want

如果腳冇花 都唔想上去
次次都中SAD

第二張係sad定戰損
我第一隻含金係85 1.0

我覺得1:4同1:6要分開擺
如果唔係真係有啲怪
但上次巴打咁擺又幾正

點花法，D戰損搞到我都分唔清
同埋我都一樣合唔埋

後悔都無用
會場deluxe都係骨
唯有玩少幾隻gg

咁樣如果唔係咁 我唔想上去

老老實實...呢隻色望落好唔開胃

真心一問新個隻mark6有冇可能降價

實物係幾正
好重手

零零舍舍得mark7啞左色唔知想點咁..

RERUN1-6 啞色

隻 diecast iron man 有幾高

順便問埋幾重

46夠啦

全線新色rerun

屌你老咪應啞既唔啞
唔應啞既啞撚左

hottoys真係搞串個party
點解出既野可以咁不一，辦又改，大貨又改
官圖完全係撚狗，咁要官圖把撚

diecast？

出面d貨唔會平
你一係等ht有新貨賣/翻出
唔係就死左條心

有乜野係“唔應啞既啞撚左”？

冇問題

mark7要啞色既話好似膠版咁分兩隻出隻重戰損啦
官圖都唔係啞色，大貨啞色仲唔係撚狗？
tony啱啱著起套甲果陣都唔係啞色啦
光面又同其他型號可以統一返

46應該啞果時大貨又改到閃令令
會場個辦係啞色，官圖都係啞色

玩埋變身先啦

見到新一隻mk6就心郁郁，想放mk50

入左箱
冇咩心情玩

Neon 個隻黃六？

Sorry自己on9更正係mk7

玩左一陣 MK7 係好玩過MK50
2樣野黎 唔怪得6子 炒咁貴

咁佢一定係應該啞嗰個

有人會用11000徵米奇版eg ca

同Wm 4比邊隻重手d？

諗緊放唔放mk50好，最怕似mk50降到仆街

有無mark7巴打都係27/7 1600-1930單?
會場唔夠時訂 之後去SB補訂果班
官網寫1830前 拎唔拎得?但無SMS...

淨換本體唔洗
換返default手型果d

我清左個位準備擺1/4 mk3
但而家想入隻1/4 batman 擺住係果個位先

聽日訂肥雷拎埋mk7先

用唔到mk4頭？

我一早就睇好呢隻乜7，希望佢好似war machine mk4 咁平平地比我收多隻做未變形look

咩片黎?
我都想睇下點變型

戰損縮水

無啦
個filter d火花令你咁覺得姐

屌 不推文 自罰

我欣賞你，貨辦是最好的

講真其實我覺得都收貨，戰損當多樣野玩，冇壞，但事實就係事實，呢d冇得拗

我都唔明點解大貨d戰損係要整到好似副廠野咁唔自然咁求其...
圖一同圖二比較我一定揀圖一

心口位d戰損真係好一般，到手應該唔會長擺戰損甲

係人都揀圖1啦問題佢量產邊有可能做到咁

立體感無得比

我屌你咩...你玩緊副廠野定hottoys呀
比足錢，預佢量產就要整得差，達唔到預期水準？

咁撚冇要求死得啦
一廠獨大既恐怖，hottoys係咪已經整唔到藝術品？

qc真係唔得
有咩可能次次都中sad

濤哥：我完全不知道為甚麼現貨成品的細節為何做的那麼「肉」，他媽的..

廣東話要用3個字
肉撚酸

開始擔心85bd啲戰損會縮水

qc次次都比人彈
大貨久唔久就達唔到預期水準，出得好要拜神咁
唉...未見過有咩進步，退步就好撚多

85BD成個賣點就係戰損，如果縮水縮到mk7咁既話真係冇野好講

我剩係望佢頭雕唔好縮水就得

我自己就覺得bd85戰損唔夠重手，已經係hea左
如果大貨又係失水準，得罪好多人
不過佢錢已收，玩撚哂

戰損頭我收貨嫁啦
岩岩開箱影 唔記得放上黎

戰損實縮 過往冇例外 驚個頭縮水多d

我唔似你屌住玩阿 原子哥 佢整到出黎 你覺得唔合你心水咪放走囉 佢整到咁 我自己收貨就得 玩玩具要睇你頭係咪？

屌，ht已經縮到你地acceptable

我冇話你唔可以接受

單純想提高fans既要求同水準
樣樣都acceptable既話，ht只會越做越差

如有冒犯，對唔住

侯活收藏版都好拎黎比較

樣板應該係全手工戰損，但開模個銳利度做唔到手工咁勁，所以d坑紋就比較深，統一，冇乜層次
只能夠講整樣板果個太勁

無計 佢辦隻隻都搵個勁painter逐隻塗 即係custom質素 要大貨有返依個水準就唔係等一兩年同2000幾蚊依個價

呢個真
求下佢個頭雕跟返樣辨咁已經還神

真 始終開模做唔到個不規則
不過其實佢可以用挫刀磨一兩野先上色 效果一定好d

佢既貨辦唔好整得咁靚
咁大貨就唔會同貨辦有落差

咁會唔會好d

大媽上色冇咁好技術

咁咪呃唔到人訂囉 冇可能啦

咁又唔得

無sms咪姐係唔得囉

咁你張單幾點？

呢d叫貨不對板，唔應該接受不過hottoys出舊屎都係狗衝

應該好似今年咁係當27/7 23:59?
6點半前訂到既應該都係首時段就去排,計開單時間而唔係計登記時段

個個都mk7

乜6戰損好似無人屌得咁甘

mark6同wm mark1既戰損甲可一不可再..

有開箱片未

其實mk7個地台係咪本身有燈

咁你開唔開到蓋入電？

CHING你個隻MK 7 D關接緊唔緊?

有冇磅？ 50好輕 唔知7仔有幾重？

你唔好咁啦

接得多單佢都係攤長來做

副廠新野

粒黃豆好柒

MARK 50 RERUN 派到幾號?

緊呀

諗返起都想笑 排到咁癲既pepper而家根本冇人要
唔知幾多跟風炒狗訂左

依家訂加一千收普通版mk7會唔會太衝動？

個日仲要落雨 仲要同D啊嬸啊姐排後樓

都係腳背個甲有少少走位

一字記之曰：等

呢隻唔明點解佢地覺得會炒

走位都算好
我個隻直情合唔埋同不舉

7仔始終 無令我高追mark5個種沖動

究竟係咩驅使你用$16,000去買兩隻gigure

4/8

8月4

個地台邊個位有燈？

原本以為mark7 d戰損甲有呢兩隻咁既質素
點知都係比下去...

話說....mk5有冇rerun過？

我勁鍾意佢 第一日賤民開訂已經沖左過去訂

準備義海接rescue

感覺上今時今日嘅ht就算rerun依2隻，啲QC都唔會再做得返同樣質素出黎

可能出閹割版冇戰損甲冇頭雕比大家

冇挑剔既餘地

mark 5都冇rerun過 快d撚鳩班炒狗

唔介意佢出隻無頭雕無戰損甲轉六角地台閹割版
7子入面最鍾意mk6，但6千幾我情願攞黎訂肥thor+hulk+wm6好過，唯有繼續望住隻黃6同ka mk6

唔知owen會點upgrade七仔呢？

有橙乜1同黃6做返一對

出左咁耐有冇邊款figure高質到同真人冇分別？

勇度

rocket

真人呀

點解用league pass 睇Lac vs Lal
個鏡頭zoom得咁近

From fb 9流群 好多sad位

見有SAD位
變都廢事 直入棺材

仲諗住聽日拎 有人話唔變形都會出事
似設計問題多過中sad

就咁睇 個接口位
似高達D 膠

唔怪得之前 唔裝膊頭個2個位
原來裝唔到

小心啲玩算 玩爛咗上20樓又係sad換sad

好易爛 PC軟膠

到時成批貨都中曬sad就仆街

之前Singapore展個個都唔係軟膠

係喎 嗰時仲以為用磁石

派多幾輪20樓一定好多sad貨
交流gp 話換完一次都鬆

不過係事實 軟膠插幾插就會變型

而家屌都無用 ht一定唔會轉
可能派大貨個問題仲嚴重

我就覺得唔係咩大問題
因為我都唔玩變型

換導彈件唔係都會用到個軟膠位咩
聽日先有得拎

係

到時拎咗都唔敢換件玩

笑撚左，有磁石唔用，用d爛膠
ht又為左慳成本設計d爛野

整可變但係唔suppose你變型
好撚好笑呀屌

限你變幾次 就88粒膠

玩開diecast im都知肩甲用磁石固定
佢整粒膠把撚咩

有磁石 胸個塊甲係用磁石裝
係唔明點解 膊頭用軟膠

兩個字
撚狗

諗兩諗就覺得ht越有病
唔玩變型都死
肩甲個位有3對甲可以換，你每隻為左慳4對磁石整到咁，我屌你個閪咩

唔撚換得甲玩咩im呀，玩jj呀

Rescue果時排到咁痴線？

好似排得兩日
想要set所以有訂

果日仲要落大雨 成堆南亞係到排

呢d托價得啖笑

Rescue第一日排嗰啲阿婆都係即刻放單㗎啦

記得我遲5日去，直入
排乜9

自膠又無不推文

我覺得係eg hawkeye

DS囉

勇度 iw Bucky ds 豹妹

死啦隻野得個殼玩2下又鬆又多sad冇人後追啦

合金5上次出係17年頭好似 已經2年幾係時候rerun之後就47

分屍換件就預咗架啦，公道啲講，如果可以好似雷神high spec咁完美變形+合金，一定唔止呢個價囉好無......

mark7兒家鬆個個位
又同當年42事件咁

只諗到 勇度

我就係其中一個 咁岩賤民首日放假就一早去左排 排左7個鍾 唔算大愛 不過85 1.0高級版地台必入
利伸：自用

佢設計有問題係另一回事，唔係你諗住點變，變形金剛咁變？

可取3200 跌跌跌

見到都驚咁多sad 仲要第一隻im
玩都玩得唔盡興

今次mark 7各位巴打認為要派幾耐?
半年得唔得

Wm兩個月派哂會場 應該都差唔多 希望係

都貴啦3200成隻im都買到

官網都係寫半年 Q4 19 - Q1 20, 所以今轉之後 ＨＴ下年３月３１先再一野派曬都得

見到個質素，2500都要考慮

我自己食炒極限係最多升到５５個價，過左真係不了

留名binc

我+300入左會場次日 好想加多300換可取

之前啲炒狗仲放緊首日3500，依家可取都係得3200，再派多幾轉之後

Lm bin你C

派多幾轉望下會唔會執返個大問題

勇度大叔

都幾肯定猴活唔會執

3200都要加1700不了

係無可能執 雖然我覺得隻野都係靚

換件就收皮 即係只可以齋企

候活自己3入 所以玩abs膠

冇興趣變形
只係想要戰損，但啲件都麻麻

連燈仔成功燈到乜7變垃圾，我代表真玩家多謝你哋

1000